[CutDikGor] 每晚約定你８點上山開波，風雨紅日不改哦！

預計開台時間: 8 至 11pm
遊戲layerunknown's Battlegrounds (PUBG)

sorrry 貼錯圖

神之巴打carry 全隊食肥雞!

[20170419] 9up 精華

呢鋪仲唔win?